[{
    "id": "1",
    "nombre": "San Sebastian",
    "codigo": "110201509003204",
    "poblacion": "0",
    "provincia": "Guipuzcoa",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-04-18 12:58:47",
    "created": "2016-10-08 13:35:19",
    "modified": "2018-04-18 12:58:47",
    "provincia_id": "34",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "3",
    "nombre": "Madrid",
    "codigo": "106504859386230",
    "poblacion": "3165235",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 13:57:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 13:57:37",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "4",
    "nombre": "Barcelona",
    "codigo": "106287062743373",
    "poblacion": "1602386",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:22:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:22:52",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "5",
    "nombre": "Valencia",
    "codigo": "271963079548530",
    "poblacion": "786424",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-12 14:53:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-12 14:53:49",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "6",
    "nombre": "Sevilla",
    "codigo": "111812165504902",
    "poblacion": "696676",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 19:01:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 19:01:29",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "7",
    "nombre": "Zaragoza",
    "codigo": "106252896078918",
    "poblacion": "666058",
    "provincia": "Zaragoza",
    "comunidad": "Arag\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 19:31:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 19:31:34",
    "provincia_id": "5",
    "comunidad_id": "2"
}, {
    "id": "8",
    "nombre": "M\u00e1laga",
    "codigo": "114807985198048",
    "poblacion": "566913",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:33:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:33:49",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "9",
    "nombre": "Murcia",
    "codigo": "110546248974344",
    "poblacion": "439712",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-04-18 13:14:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-04-18 13:14:59",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "10",
    "nombre": "Bilbao",
    "codigo": "110875455606568",
    "poblacion": "346574",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 19:22:24",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 19:22:24",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "11",
    "nombre": "Alicante",
    "codigo": "110390408990276",
    "poblacion": "332067",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:47:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:47:46",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "12",
    "nombre": "C\u00f3rdoba",
    "codigo": "108957072462073",
    "poblacion": "328041",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:49:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:49:59",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "13",
    "nombre": "Valladolid",
    "codigo": "108236755863231",
    "poblacion": "306830",
    "provincia": "Valladolid",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:56:45",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:56:45",
    "provincia_id": "13",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "14",
    "nombre": "Vigo",
    "codigo": "111561865529958",
    "poblacion": "294997",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:56:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:56:40",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "15",
    "nombre": "Gij\u00f3n",
    "codigo": "106445742726598",
    "poblacion": "275735",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:01:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:01:48",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "16",
    "nombre": "Hospitalet de Llobregat",
    "codigo": "106584419373931",
    "poblacion": "253518",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-06 17:51:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-06 17:51:13",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "17",
    "nombre": "La Coru\u00f1a",
    "codigo": "106559359380512",
    "poblacion": "244810",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:59:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:59:48",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "18",
    "nombre": "Vitoria",
    "codigo": "108099185885552",
    "poblacion": "242082",
    "provincia": "\u00c1lava",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:15:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:15:19",
    "provincia_id": "17",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "19",
    "nombre": "Granada",
    "codigo": "110664458955950",
    "poblacion": "237540",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:19:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:19:18",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "20",
    "nombre": "Elche",
    "codigo": "107482062615172",
    "poblacion": "228647",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:20:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:20:18",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "21",
    "nombre": "Oviedo",
    "codigo": "115252891819656",
    "poblacion": "223765",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:25:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:25:05",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "22",
    "nombre": "Badalona",
    "codigo": "108059672548359",
    "poblacion": "217210",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:24:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:24:16",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "23",
    "nombre": "Cartagena",
    "codigo": "110148342348609",
    "poblacion": "216451",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:27:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:27:29",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "24",
    "nombre": "Tarrasa",
    "codigo": "109387945746300",
    "poblacion": "215517",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:27:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:27:46",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "25",
    "nombre": "Jerez de la Frontera",
    "codigo": "115110601837918",
    "poblacion": "212226",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:33:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:33:50",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "26",
    "nombre": "Sabadell",
    "codigo": "105914672773887",
    "poblacion": "207444",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:34:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:34:18",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "27",
    "nombre": "M\u00f3stoles",
    "codigo": "117129998297323",
    "poblacion": "205712",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-23 18:12:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-23 18:12:46",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "28",
    "nombre": "Alcal\u00e1 de Henares",
    "codigo": "112044575481424",
    "poblacion": "200768",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 10:50:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 10:50:25",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "29",
    "nombre": "Pamplona",
    "codigo": "114830741863254",
    "poblacion": "196166",
    "provincia": "Comunidad Foral de Navarra",
    "comunidad": "Navarra",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:38:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:38:14",
    "provincia_id": "201",
    "comunidad_id": "18"
}, {
    "id": "30",
    "nombre": "Fuenlabrada",
    "codigo": "109453599086559",
    "poblacion": "195864",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:39:21",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:39:21",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "31",
    "nombre": "Almer\u00eda",
    "codigo": "108033992562821",
    "poblacion": "193351",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:42:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:42:37",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "32",
    "nombre": "Legan\u00e9s",
    "codigo": "108341312519779",
    "poblacion": "186696",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 10:52:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 10:52:22",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "33",
    "nombre": "Burgos",
    "codigo": "108603409170401",
    "poblacion": "177776",
    "provincia": "Burgos",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:43:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:43:09",
    "provincia_id": "36",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "34",
    "nombre": "Santander",
    "codigo": "104002292969382",
    "poblacion": "175736",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:46:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:46:07",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "35",
    "nombre": "Castell\u00f3n de la Plana",
    "codigo": "111016872255648",
    "poblacion": "173841",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:50:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:50:22",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "36",
    "nombre": "Getafe",
    "codigo": "115201075159641",
    "poblacion": "173057",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:50:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:50:07",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "37",
    "nombre": "Albacete",
    "codigo": "105496339483073",
    "poblacion": "172487",
    "provincia": "Albacete",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:54:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:54:00",
    "provincia_id": "38",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "38",
    "nombre": "Alcorc\u00f3n",
    "codigo": "104097519627871",
    "poblacion": "170336",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 10:55:17",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 10:55:17",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "39",
    "nombre": "Logro\u00f1o",
    "codigo": "107498645946265",
    "poblacion": "151962",
    "provincia": "La Rioja",
    "comunidad": "La Rioja",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-04-18 13:02:21",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-04-18 13:02:21",
    "provincia_id": "42",
    "comunidad_id": "15"
}, {
    "id": "40",
    "nombre": "Badajoz",
    "codigo": "106076002765760",
    "poblacion": "150517",
    "provincia": "Badajoz",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:57:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:57:47",
    "provincia_id": "43",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "41",
    "nombre": "Salamanca",
    "codigo": "108279102539860",
    "poblacion": "148042",
    "provincia": "Salamanca",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:59:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:59:58",
    "provincia_id": "45",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "42",
    "nombre": "Huelva",
    "codigo": "106275389411940",
    "poblacion": "147212",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:43:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:43:07",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "43",
    "nombre": "L\u00e9rida",
    "codigo": "101904699851226",
    "poblacion": "139176",
    "provincia": "L\u00e9rida",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:43:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:43:51",
    "provincia_id": "479",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "44",
    "nombre": "Marbella",
    "codigo": "108331215864513",
    "poblacion": "138679",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:49:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:49:08",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "45",
    "nombre": "Tarragona",
    "codigo": "110474335646794",
    "poblacion": "132199",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:49:10",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:49:10",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "46",
    "nombre": "Dos Hermanas",
    "codigo": "110622592294498",
    "poblacion": "130369",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:53:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:53:30",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "47",
    "nombre": "Le\u00f3n",
    "codigo": "112984052045516",
    "poblacion": "129551",
    "provincia": "Le\u00f3n",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:54:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:54:08",
    "provincia_id": "51",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "48",
    "nombre": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
    "codigo": "113753418634728",
    "poblacion": "126878",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 12:13:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 12:13:40",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "49",
    "nombre": "Parla",
    "codigo": "104085796294330",
    "poblacion": "125323",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 12:13:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 12:13:58",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "50",
    "nombre": "Matar\u00f3",
    "codigo": "106117042752615",
    "poblacion": "124280",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:57:55",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:57:55",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "51",
    "nombre": "C\u00e1diz",
    "codigo": "107993639228077",
    "poblacion": "121739",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:57:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:57:25",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "52",
    "nombre": "Santa Coloma de Gramanet",
    "codigo": "105561446145344",
    "poblacion": "118738",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 12:14:56",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 12:14:56",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "53",
    "nombre": "Algeciras",
    "codigo": "114897241858995",
    "poblacion": "117974",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:59:55",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:59:55",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "54",
    "nombre": "Ja\u00e9n",
    "codigo": "111156612242036",
    "poblacion": "115837",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:02:21",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:02:21",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "55",
    "nombre": "Alcobendas",
    "codigo": "114814095198502",
    "poblacion": "112188",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:03:27",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:03:27",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "56",
    "nombre": "Orense",
    "codigo": "110845288939811",
    "poblacion": "106905",
    "provincia": "Orense",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:05:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:05:07",
    "provincia_id": "551",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "57",
    "nombre": "Reus",
    "codigo": "109716719045982",
    "poblacion": "104962",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:40:17",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:40:17",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "58",
    "nombre": "Barakaldo",
    "codigo": "108317269199387",
    "poblacion": "100080",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:06:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:06:30",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "59",
    "nombre": "Lugo",
    "codigo": "109317799086039",
    "poblacion": "98560",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:11:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:11:14",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "60",
    "nombre": "Gerona",
    "codigo": "108078479225703",
    "poblacion": "97227",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:12:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:12:13",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "61",
    "nombre": "San Fernando",
    "codigo": "114570371892164",
    "poblacion": "96335",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:14:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:14:31",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "62",
    "nombre": "C\u00e1ceres",
    "codigo": "112795585401148",
    "poblacion": "95855",
    "provincia": "C\u00e1ceres",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:15:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:15:30",
    "provincia_id": "67",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "63",
    "nombre": "Santiago de Compostela",
    "codigo": "106316556073266",
    "poblacion": "95800",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:18:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:18:34",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "64",
    "nombre": "Las Rozas de Madrid",
    "codigo": "108422402521308",
    "poblacion": "92784",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:17:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:17:46",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "65",
    "nombre": "Lorca",
    "codigo": "230411427002067",
    "poblacion": "91759",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:19:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:19:46",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "66",
    "nombre": "Roquetas de Mar",
    "codigo": "105865469454315",
    "poblacion": "91682",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:20:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:20:50",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "67",
    "nombre": "Torrevieja",
    "codigo": "104129169624937",
    "poblacion": "91415",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:21:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:21:48",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "68",
    "nombre": "Coslada",
    "codigo": "116464381700013",
    "poblacion": "88847",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:22:39",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:22:39",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "69",
    "nombre": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
    "codigo": "111989498827788",
    "poblacion": "88700",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:27",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:27",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "70",
    "nombre": "San Cugat del Vall\u00e9s",
    "codigo": "105667709467702",
    "poblacion": "87118",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:33",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "71",
    "nombre": "Talavera de la Reina",
    "codigo": "109498875736307",
    "poblacion": "86779",
    "provincia": "Toledo",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:38",
    "provincia_id": "81",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "72",
    "nombre": "Cornell\u00e1 de Llobregat",
    "codigo": "110505485642566",
    "poblacion": "86234",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:44",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:44",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "73",
    "nombre": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
    "codigo": "111744885510390",
    "poblacion": "84360",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:49",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "74",
    "nombre": "El Ejido",
    "codigo": "107876629246717",
    "poblacion": "84144",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:41:55",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:41:55",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "75",
    "nombre": "Guadalajara",
    "codigo": "103982989637871",
    "poblacion": "83720",
    "provincia": "Guadalajara",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:03",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:03",
    "provincia_id": "82",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "76",
    "nombre": "Orihuela",
    "codigo": "108122522542696",
    "poblacion": "83417",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:08",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "77",
    "nombre": "Toledo",
    "codigo": "108439919176942",
    "poblacion": "83334",
    "provincia": "Toledo",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:14",
    "provincia_id": "81",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "78",
    "nombre": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "codigo": "112594862085374",
    "poblacion": "83329",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:20",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:20",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "79",
    "nombre": "San Baudilio de Llobregat",
    "codigo": "107915712569837",
    "poblacion": "83107",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:25",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "80",
    "nombre": "Pontevedra",
    "codigo": "114625211883488",
    "poblacion": "82946",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:32",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "81",
    "nombre": "Chiclana de la Frontera",
    "codigo": "110960122262330",
    "poblacion": "82298",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:37",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "82",
    "nombre": "Avil\u00e9s",
    "codigo": "112011698814469",
    "poblacion": "81659",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:43",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:43",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "83",
    "nombre": "Torrente",
    "codigo": "106464726054675",
    "poblacion": "80551",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:49",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "84",
    "nombre": "Rivas-Vaciamadrid",
    "codigo": "117134288297082",
    "poblacion": "80483",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:42:55",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:42:55",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "85",
    "nombre": "Palencia",
    "codigo": "108242455870341",
    "poblacion": "80178",
    "provincia": "Palencia",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:00",
    "provincia_id": "92",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "86",
    "nombre": "getxo",
    "codigo": "113712408643179",
    "poblacion": "79544",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:06",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:06",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "87",
    "nombre": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
    "codigo": "113560355320954",
    "poblacion": "77808",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:12",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:12",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "88",
    "nombre": "Mijas",
    "codigo": "106927629347736",
    "poblacion": "77521",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:17",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:17",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "89",
    "nombre": "Gand\u00eda",
    "codigo": "114662968549580",
    "poblacion": "76497",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:23",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "90",
    "nombre": "Fuengirola",
    "codigo": "103755942997247",
    "poblacion": "75856",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:29",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "91",
    "nombre": "Manresa",
    "codigo": "111707312178602",
    "poblacion": "75297",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:34",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "92",
    "nombre": "Ciudad Real",
    "codigo": "109762142375306",
    "poblacion": "74960",
    "provincia": "Ciudad Real",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:40",
    "provincia_id": "101",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "93",
    "nombre": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
    "codigo": "106340522736262",
    "poblacion": "74404",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:46",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "94",
    "nombre": "Rub\u00ed",
    "codigo": "103369443038058",
    "poblacion": "74353",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:52",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "95",
    "nombre": "Valdemoro",
    "codigo": "112098195474226",
    "poblacion": "72265",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:43:57",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:43:57",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "96",
    "nombre": "Ferrol",
    "codigo": "104029186300095",
    "poblacion": "70389",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:04",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:04",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "97",
    "nombre": "Majadahonda",
    "codigo": "109543725744039",
    "poblacion": "70359",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:09",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "98",
    "nombre": "Benidorm",
    "codigo": "110238235670404",
    "poblacion": "69010",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:15",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "99",
    "nombre": "Molina de Segura",
    "codigo": "107741162582195",
    "poblacion": "68775",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:20",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:21",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "100",
    "nombre": "Sanl\u00facar de Barrameda",
    "codigo": "110052569024272",
    "poblacion": "67385",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:26",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:26",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "101",
    "nombre": "Ponferrada",
    "codigo": "108393412519065",
    "poblacion": "67367",
    "provincia": "Le\u00f3n",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:44:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:44:32",
    "provincia_id": "51",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "102",
    "nombre": "Torremolinos",
    "codigo": "109070829115151",
    "poblacion": "67353",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:24:35",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:24:35",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "103",
    "nombre": "Paterna",
    "codigo": "106036592761167",
    "poblacion": "67156",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:27:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:27:48",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "104",
    "nombre": "Benalm\u00e1dena",
    "codigo": "109159199108223",
    "poblacion": "66939",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:36:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:36:49",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "105",
    "nombre": "Estepona",
    "codigo": "108230482535186",
    "poblacion": "66566",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:39:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:39:58",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "106",
    "nombre": "Villanueva y Geltr\u00fa",
    "codigo": "108581139173350",
    "poblacion": "65941",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:42:12",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:42:12",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "107",
    "nombre": "Viladecans",
    "codigo": "113337668681890",
    "poblacion": "65358",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:05:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:05:49",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "108",
    "nombre": "Sagunto",
    "codigo": "111731085520967",
    "poblacion": "65003",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:08:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:08:40",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "109",
    "nombre": "Zamora",
    "codigo": "112146602131106",
    "poblacion": "64423",
    "provincia": "Zamora",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:45:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:45:16",
    "provincia_id": "120",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "110",
    "nombre": "Casteldefels",
    "codigo": "109421159084388",
    "poblacion": "63255",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:13:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:13:01",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "111",
    "nombre": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
    "codigo": "106524536049638",
    "poblacion": "63132",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:08:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:08:30",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "112",
    "nombre": "El Prat de Llobregat",
    "codigo": "105604136139255",
    "poblacion": "62866",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:09:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:09:59",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "113",
    "nombre": "Collado Villalba",
    "codigo": "115944365083857",
    "poblacion": "62587",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 17:53:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 17:53:25",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "114",
    "nombre": "Motril",
    "codigo": "104098596294054",
    "poblacion": "60870",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:19:06",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:19:06",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "115",
    "nombre": "Linares",
    "codigo": "111815182172267",
    "poblacion": "60290",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:20:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:20:41",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "116",
    "nombre": "Granollers",
    "codigo": "113466555330248",
    "poblacion": "59930",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:12:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:12:48",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "117",
    "nombre": "Alcoy",
    "codigo": "114420458573912",
    "poblacion": "59675",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:18:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:18:13",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "118",
    "nombre": "M\u00e9rida",
    "codigo": "107668742595994",
    "poblacion": "58985",
    "provincia": "Badajoz",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:20:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:20:15",
    "provincia_id": "43",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "119",
    "nombre": "\u00c1vila",
    "codigo": "113972385284243",
    "poblacion": "58933",
    "provincia": "\u00c1vila",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:29:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:29:52",
    "provincia_id": "129",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "120",
    "nombre": "Aranjuez",
    "codigo": "109500859081716",
    "poblacion": "57792",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:35:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:35:59",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "121",
    "nombre": "Sarda\u00f1ola del Vall\u00e9s",
    "codigo": "112441522104619",
    "poblacion": "57402",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:43:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:43:19",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "122",
    "nombre": "San Vicente del Raspeig",
    "codigo": "103121013061239",
    "poblacion": "55946",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:23:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:23:41",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "123",
    "nombre": "Cuenca",
    "codigo": "107414562621685",
    "poblacion": "55738",
    "provincia": "Cuenca",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:25:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:25:38",
    "provincia_id": "133",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "124",
    "nombre": "Arganda del Rey",
    "codigo": "111303118887414",
    "poblacion": "55307",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-16 09:50:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-16 09:50:52",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "125",
    "nombre": "Torrelavega",
    "codigo": "107811952581756",
    "poblacion": "54196",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 13:56:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 13:56:40",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "126",
    "nombre": "Elda",
    "codigo": "108242332529971",
    "poblacion": "53540",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 14:00:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 14:00:53",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "127",
    "nombre": "Segovia",
    "codigo": "112408052112026",
    "poblacion": "53260",
    "provincia": "Segovia",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:36:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:36:50",
    "provincia_id": "140",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "128",
    "nombre": "Huesca",
    "codigo": "106139696083086",
    "poblacion": "52555",
    "provincia": "Huesca",
    "comunidad": "Arag\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-18 12:11:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-18 12:11:40",
    "provincia_id": "139",
    "comunidad_id": "2"
}, {
    "id": "129",
    "nombre": "Utrera",
    "codigo": "109243092443403",
    "poblacion": "52437",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:40:02",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:40:02",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "130",
    "nombre": "Siero",
    "codigo": "107576545938644",
    "poblacion": "52380",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:42:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:42:08",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "131",
    "nombre": "Mollet del Vall\u00e9s",
    "codigo": "109788322372848",
    "poblacion": "51719",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:43:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:43:40",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "132",
    "nombre": "Villarreal",
    "codigo": "110468715648435",
    "poblacion": "50755",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:44:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:44:36",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "133",
    "nombre": "Puertollano",
    "codigo": "109433682416207",
    "poblacion": "50608",
    "provincia": "Ciudad Real",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:45:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:45:49",
    "provincia_id": "101",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "134",
    "nombre": "Boadilla del Monte",
    "codigo": "103097913063895",
    "poblacion": "47852",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:47:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:47:33",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "135",
    "nombre": "Pinto",
    "codigo": "103728309665921",
    "poblacion": "47594",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:48:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:48:53",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "136",
    "nombre": "Colmenar Viejo",
    "codigo": "113076408712285",
    "poblacion": "47445",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:50:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:50:18",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "137",
    "nombre": "Portugalete",
    "codigo": "104046906298431",
    "poblacion": "47117",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:51:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:51:25",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "138",
    "nombre": "Santurtzi",
    "codigo": "114813738528886",
    "poblacion": "46651",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:52:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:52:19",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "139",
    "nombre": "Gav\u00e1",
    "codigo": "109551832403498",
    "poblacion": "46326",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:52:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:52:51",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "140",
    "nombre": "Esplugas de Llobregat",
    "codigo": "103120433062232",
    "poblacion": "46133",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:54:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:54:15",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "141",
    "nombre": "Figueras",
    "codigo": "110136922342452",
    "poblacion": "45444",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:56:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:56:51",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "142",
    "nombre": "Alcira",
    "codigo": "103696883001789",
    "poblacion": "44518",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:56:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:56:36",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "143",
    "nombre": "Denia",
    "codigo": "111585488862484",
    "poblacion": "44455",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:07:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:07:07",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "144",
    "nombre": "Mislata",
    "codigo": "109511172400024",
    "poblacion": "43800",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:07:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:07:00",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "145",
    "nombre": "San Feli\u00fa de Llobregat",
    "codigo": "107497625946683",
    "poblacion": "43671",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:01:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:01:33",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "146",
    "nombre": "Langreo",
    "codigo": "105535306146936",
    "poblacion": "43647",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:04:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:04:52",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "147",
    "nombre": "Mairena del Aljarafe",
    "codigo": "107063272667700",
    "poblacion": "42784",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:05:02",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:05:02",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "148",
    "nombre": "Lucena",
    "codigo": "108365459193735",
    "poblacion": "42592",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:07:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:07:08",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "149",
    "nombre": "Mieres",
    "codigo": "109749949042980",
    "poblacion": "42421",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:08:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:08:47",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "150",
    "nombre": "Basauri",
    "codigo": "107507639278703",
    "poblacion": "41971",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:09:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:09:47",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "151",
    "nombre": "Antequera",
    "codigo": "103373103038126",
    "poblacion": "41827",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:10:54",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:10:54",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "152",
    "nombre": "Alcantarilla",
    "codigo": "104130292956108",
    "poblacion": "41381",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:29:39",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:29:39",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "153",
    "nombre": "San Fernando de Henares",
    "codigo": "107963792557446",
    "poblacion": "41376",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:13:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:13:05",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "154",
    "nombre": "Puerto Real",
    "codigo": "106506816052676",
    "poblacion": "41364",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:14:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:14:09",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "155",
    "nombre": "Tres Cantos",
    "codigo": "386966928017650",
    "poblacion": "41302",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:15:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:15:23",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "156",
    "nombre": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
    "codigo": "112105492133886",
    "poblacion": "41216",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:16:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:16:50",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "157",
    "nombre": "Vich",
    "codigo": "113459948666398",
    "poblacion": "41191",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 10:18:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 10:18:05",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "158",
    "nombre": "Plasencia",
    "codigo": "108336475863182",
    "poblacion": "41002",
    "provincia": "C\u00e1ceres",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:32:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:32:14",
    "provincia_id": "67",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "159",
    "nombre": "Lloret de Mar",
    "codigo": "107799535910181",
    "poblacion": "40837",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:34:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:34:01",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "160",
    "nombre": "\u00c9cija",
    "codigo": "110989628925230",
    "poblacion": "40683",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:35:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:35:37",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "161",
    "nombre": "Soria",
    "codigo": "105626076138557",
    "poblacion": "40147",
    "provincia": "Soria",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 12:37:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 12:37:29",
    "provincia_id": "178",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "162",
    "nombre": "Blanes",
    "codigo": "103130599727945",
    "poblacion": "39785",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 18:10:27",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 18:10:27",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "163",
    "nombre": "Nar\u00f3n",
    "codigo": "103707569667652",
    "poblacion": "39238",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 18:07:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 18:07:48",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "164",
    "nombre": "Igualada",
    "codigo": "108136379207510",
    "poblacion": "39198",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 18:01:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 18:01:30",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "165",
    "nombre": "Tomelloso",
    "codigo": "112582075428078",
    "poblacion": "39093",
    "provincia": "Ciudad Real",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:56:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:56:53",
    "provincia_id": "101",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "166",
    "nombre": "Villafranca del Panad\u00e9s",
    "codigo": "108523955839036",
    "poblacion": "39035",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:51:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:51:29",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "167",
    "nombre": "And\u00fajar",
    "codigo": "103788196326841",
    "poblacion": "39008",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:49:21",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:49:21",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "168",
    "nombre": "Miranda de Ebro",
    "codigo": "109930082369778",
    "poblacion": "38400",
    "provincia": "Burgos",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:46:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:46:11",
    "provincia_id": "36",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "169",
    "nombre": "Burjasot",
    "codigo": "110226582340564",
    "poblacion": "38175",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:43:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:43:46",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "170",
    "nombre": "Los Palacios y Villafranca",
    "codigo": "110556795632212",
    "poblacion": "37741",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:41:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:41:40",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "171",
    "nombre": "Villagarc\u00eda de Arosa",
    "codigo": "112010718817352",
    "poblacion": "37621",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:38:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:38:52",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "172",
    "nombre": "La Rinconada",
    "codigo": "114355661914408",
    "poblacion": "37580",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:36:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:36:33",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "173",
    "nombre": "Onteniente",
    "codigo": "106465212723457",
    "poblacion": "37540",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:34:03",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:34:03",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "174",
    "nombre": "Ripollet",
    "codigo": "104032579633282",
    "poblacion": "37348",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:32:26",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:32:26",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "175",
    "nombre": "Ronda",
    "codigo": "104012472968005",
    "poblacion": "36793",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:30:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:30:30",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "176",
    "nombre": "Alhaur\u00edn de la Torre",
    "codigo": "108105082551530",
    "poblacion": "36730",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:28:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:28:40",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "177",
    "nombre": "Don Benito",
    "codigo": "109389772425962",
    "poblacion": "36480",
    "provincia": "Badajoz",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:19:24",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:19:24",
    "provincia_id": "43",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "178",
    "nombre": "Vendrell",
    "codigo": "109542919065411",
    "poblacion": "36453",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:17:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:17:48",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "179",
    "nombre": "\u00dabeda",
    "codigo": "110323745663272",
    "poblacion": "35866",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:16:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:16:23",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "180",
    "nombre": "Mazarr\u00f3n",
    "codigo": "115965408417199",
    "poblacion": "35473",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:14:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:14:14",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "181",
    "nombre": "Burriana",
    "codigo": "108243735870262",
    "poblacion": "35433",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:12:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:12:50",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "182",
    "nombre": "Tudela",
    "codigo": "113900788624425",
    "poblacion": "35429",
    "provincia": "Comunidad Foral de Navarra",
    "comunidad": "Navarra",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:11:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:11:01",
    "provincia_id": "201",
    "comunidad_id": "18"
}, {
    "id": "183",
    "nombre": "Cieza",
    "codigo": "111927472155939",
    "poblacion": "35425",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:08:56",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:08:56",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "184",
    "nombre": "Teruel",
    "codigo": "104091056293831",
    "poblacion": "35288",
    "provincia": "Teruel",
    "comunidad": "Arag\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:07:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:07:15",
    "provincia_id": "199",
    "comunidad_id": "2"
}, {
    "id": "185",
    "nombre": "Almendralejo",
    "codigo": "111875575496255",
    "poblacion": "35014",
    "provincia": "Badajoz",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:05:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:05:31",
    "provincia_id": "43",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "186",
    "nombre": "\u00c1guilas",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "34990",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:37",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "187",
    "nombre": "Villena",
    "codigo": "112026652142939",
    "poblacion": "34966",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:03:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:03:32",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "188",
    "nombre": "Yecla",
    "codigo": "115682615110693",
    "poblacion": "34813",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 17:00:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 17:00:40",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "189",
    "nombre": "Petrel",
    "codigo": "108792759142287",
    "poblacion": "34726",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:58:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:58:32",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "190",
    "nombre": "Tortosa",
    "codigo": "105478329486067",
    "poblacion": "34432",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:56:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:56:34",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "191",
    "nombre": "Moncada y Reixach",
    "codigo": "112789508735707",
    "poblacion": "34232",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:53:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:53:29",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "192",
    "nombre": "Azuqueca de Henares",
    "codigo": "102187086490232",
    "poblacion": "34195",
    "provincia": "Guadalajara",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:52:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:52:09",
    "provincia_id": "82",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "193",
    "nombre": "San Adri\u00e1n de Bes\u00f3s",
    "codigo": "112594748752369",
    "poblacion": "34157",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:48:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:48:47",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "194",
    "nombre": "Oleiros",
    "codigo": "112381198775135",
    "poblacion": "34133",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:47:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:47:36",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "195",
    "nombre": "Olot",
    "codigo": "107815539241828",
    "poblacion": "33725",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:46:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:46:09",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "196",
    "nombre": "Santa Pola",
    "codigo": "109430862408503",
    "poblacion": "33372",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:44:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:44:09",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "197",
    "nombre": "Aranda de Duero",
    "codigo": "103128166394186",
    "poblacion": "33229",
    "provincia": "Burgos",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:41:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:41:11",
    "provincia_id": "36",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "198",
    "nombre": "Torre Pacheco",
    "codigo": "113067142052049",
    "poblacion": "33218",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:37:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:37:53",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "199",
    "nombre": "Cambrils",
    "codigo": "112091808803400",
    "poblacion": "33008",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:36:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:36:34",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "200",
    "nombre": "Vall de Ux\u00f3",
    "codigo": "112864925394287",
    "poblacion": "32864",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:34:35",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:34:35",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "201",
    "nombre": "Villajoyosa",
    "codigo": "407406379334688",
    "poblacion": "32733",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 16:32:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 16:32:59",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "202",
    "nombre": "Galapagar",
    "codigo": "103985072972453",
    "poblacion": "32575",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:49:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:49:36",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "203",
    "nombre": "J\u00e1vea",
    "codigo": "110757165616101",
    "poblacion": "32469",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:44:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:44:31",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "204",
    "nombre": "San Juan Desp\u00ed",
    "codigo": "120560624674720",
    "poblacion": "32406",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:42:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:42:16",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "205",
    "nombre": "Castro-Urdiales",
    "codigo": "114998075181710",
    "poblacion": "32374",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:40:45",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:40:45",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "206",
    "nombre": "San Javier",
    "codigo": "107134885992282",
    "poblacion": "32366",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:36:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:36:49",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "207",
    "nombre": "Barber\u00e1 del Vall\u00e9s",
    "codigo": "105667709467702",
    "poblacion": "32033",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:54:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:54:19",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "208",
    "nombre": "Alc\u00e1zar de San Juan",
    "codigo": "105581599476034",
    "poblacion": "31652",
    "provincia": "Ciudad Real",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:34:43",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:34:43",
    "provincia_id": "101",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "209",
    "nombre": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
    "codigo": "112984052045516",
    "poblacion": "31562",
    "provincia": "Le\u00f3n",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2017-10-09 13:54:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-10-09 13:54:31",
    "provincia_id": "51",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "210",
    "nombre": "Camargo",
    "codigo": "109489395743203",
    "poblacion": "31556",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:26:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:26:51",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "211",
    "nombre": "Arcos de la Frontera",
    "codigo": "107722099260376",
    "poblacion": "31496",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:25:03",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:25:03",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "212",
    "nombre": "Carballo",
    "codigo": "100245086683789",
    "poblacion": "31303",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:23:45",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:23:45",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "213",
    "nombre": "Hell\u00edn",
    "codigo": "105501979484746",
    "poblacion": "31199",
    "provincia": "Albacete",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:22:03",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:22:03",
    "provincia_id": "38",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "214",
    "nombre": "Valdepe\u00f1as",
    "codigo": "115185408492679",
    "poblacion": "31141",
    "provincia": "Ciudad Real",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:20:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:20:13",
    "provincia_id": "101",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "215",
    "nombre": "Manises",
    "codigo": "108186272535742",
    "poblacion": "30747",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:15:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:15:40",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "216",
    "nombre": "Aldaya",
    "codigo": "174081839278143",
    "poblacion": "30645",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:13:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:13:58",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "217",
    "nombre": "Arteijo",
    "codigo": "107974035903736",
    "poblacion": "30482",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:11:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:11:08",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "218",
    "nombre": "Leioa",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "30454",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:38",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "219",
    "nombre": "Puente Genil",
    "codigo": "108204772547552",
    "poblacion": "30424",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:09:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:09:19",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "220",
    "nombre": "Chirivella",
    "codigo": "109414099084977",
    "poblacion": "30405",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:07:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:07:31",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "221",
    "nombre": "Salt",
    "codigo": "113421458671027",
    "poblacion": "30389",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:06:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:06:13",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "222",
    "nombre": "Alacu\u00e1s",
    "codigo": "112108318814733",
    "poblacion": "30235",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:04:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:04:53",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "223",
    "nombre": "Coria del R\u00edo",
    "codigo": "112031165490082",
    "poblacion": "30208",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 13:01:44",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 13:01:44",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "224",
    "nombre": "Redondela",
    "codigo": "107899655899044",
    "poblacion": "30006",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:59:42",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:59:42",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "225",
    "nombre": "San Roque",
    "codigo": "106057672768160",
    "poblacion": "29965",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:58:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:58:01",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "226",
    "nombre": "Totana",
    "codigo": "106061056092505",
    "poblacion": "29961",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:55:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:55:59",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "227",
    "nombre": "Calpe",
    "codigo": "115596608453897",
    "poblacion": "29718",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:47:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:47:22",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "228",
    "nombre": "J\u00e1tiva",
    "codigo": "114788235200097",
    "poblacion": "29469",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:46:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:46:11",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "229",
    "nombre": "N\u00edjar",
    "codigo": "116388955038208",
    "poblacion": "29284",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:40:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:40:01",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "230",
    "nombre": "Culleredo",
    "codigo": "113335628680896",
    "poblacion": "29207",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:31:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:31:31",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "231",
    "nombre": "Rota",
    "codigo": "115633501780864",
    "poblacion": "29125",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:29:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:29:38",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "232",
    "nombre": "Galdakao",
    "codigo": "112142725479264",
    "poblacion": "29049",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:27:35",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:27:35",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "233",
    "nombre": "Sueca",
    "codigo": "104066819629633",
    "poblacion": "28986",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:22:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:22:34",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "234",
    "nombre": "Sestao",
    "codigo": "108220315873592",
    "poblacion": "28959",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:18:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:18:49",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "235",
    "nombre": "Ames",
    "codigo": "106565492709177",
    "poblacion": "28852",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:17:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:17:08",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "236",
    "nombre": "San Pedro de Ribas",
    "codigo": "107905865904719",
    "poblacion": "28783",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:15:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:15:25",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "237",
    "nombre": "Carmona",
    "codigo": "109259145760034",
    "poblacion": "28679",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:14:12",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:14:12",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "238",
    "nombre": "Sitges",
    "codigo": "111904815491589",
    "poblacion": "28617",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:12:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:12:41",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "239",
    "nombre": "Vinaroz",
    "codigo": "105973562776705",
    "poblacion": "28508",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:10:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:10:18",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "240",
    "nombre": "Mor\u00f3n de la Frontera",
    "codigo": "108211585878878",
    "poblacion": "28489",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:07:54",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:07:54",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "241",
    "nombre": "Oliva",
    "codigo": "104665362905261",
    "poblacion": "28400",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:06:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:06:32",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "242",
    "nombre": "Crevillente",
    "codigo": "115984758419026",
    "poblacion": "28362",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:04:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:04:50",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "243",
    "nombre": "Premi\u00e1 de Mar",
    "codigo": "115502855130030",
    "poblacion": "28310",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:03:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:03:33",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "244",
    "nombre": "Algemes\u00ed",
    "codigo": "104019442968179",
    "poblacion": "28293",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 18:00:12",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 18:00:12",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "245",
    "nombre": "Durango",
    "codigo": "106231566082566",
    "poblacion": "28226",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:58:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:58:41",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "246",
    "nombre": "San Vicente dels Horts",
    "codigo": "106123729419365",
    "poblacion": "28137",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:56:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:56:58",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "247",
    "nombre": "Elvas",
    "codigo": "104026639632364",
    "poblacion": "28000",
    "provincia": "Portalegre",
    "comunidad": "",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:54:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:54:59",
    "provincia_id": "0",
    "comunidad_id": "0"
}, {
    "id": "248",
    "nombre": "Almu\u00f1\u00e9car",
    "codigo": "110899965605402",
    "poblacion": "27754",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:53:40",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:53:40",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "249",
    "nombre": "Riveira",
    "codigo": "106204419415351",
    "poblacion": "27699",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:49:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:49:59",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "250",
    "nombre": "Martorell",
    "codigo": "112270052117419",
    "poblacion": "27457",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:47:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:47:37",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "251",
    "nombre": "Campello",
    "codigo": "110127732338941",
    "poblacion": "27345",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:46:04",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:46:04",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "252",
    "nombre": "Catarroja",
    "codigo": "112596882088487",
    "poblacion": "27330",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:31:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:31:30",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "253",
    "nombre": "Lepe",
    "codigo": "112230925469861",
    "poblacion": "27241",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:27:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:27:05",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "254",
    "nombre": "San Andr\u00e9s de la Barca",
    "codigo": "105577892810553",
    "poblacion": "27094",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:19:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:19:11",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "255",
    "nombre": "Lebrija",
    "codigo": "112718705409448",
    "poblacion": "27029",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:15:04",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:15:04",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "256",
    "nombre": "Novelda",
    "codigo": "104079159629491",
    "poblacion": "26873",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:12:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:12:00",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "257",
    "nombre": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
    "codigo": "108211149199034",
    "poblacion": "26646",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:10:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:10:31",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "258",
    "nombre": "Benicarl\u00f3",
    "codigo": "105684759465459",
    "poblacion": "26553",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:07:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:07:50",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "259",
    "nombre": "Villarrobledo",
    "codigo": "109043985789546",
    "poblacion": "26485",
    "provincia": "Albacete",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 17:01:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 17:01:08",
    "provincia_id": "38",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "260",
    "nombre": "Caravaca de la Cruz",
    "codigo": "111834158836037",
    "poblacion": "26438",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:59:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:59:32",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "261",
    "nombre": "Camas",
    "codigo": "104885926214828",
    "poblacion": "26292",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:56:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:56:13",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "262",
    "nombre": "Salou",
    "codigo": "109602512403598",
    "poblacion": "26193",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:53:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:53:32",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "263",
    "nombre": "Cangas de Morrazo",
    "codigo": "108949282459739",
    "poblacion": "26121",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:49:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:49:38",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "264",
    "nombre": "Villanueva de la Serena",
    "codigo": "112202562130543",
    "poblacion": "26071",
    "provincia": "Badajoz",
    "comunidad": "Extremadura",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:28:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:28:46",
    "provincia_id": "43",
    "comunidad_id": "12"
}, {
    "id": "265",
    "nombre": "Pineda de Mar",
    "codigo": "106072682757529",
    "poblacion": "26040",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:27:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:27:11",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "266",
    "nombre": "Almazora",
    "codigo": "104068819629926",
    "poblacion": "25945",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:22:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:22:22",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "267",
    "nombre": "Jumilla",
    "codigo": "107679129254016",
    "poblacion": "25926",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:17:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:17:49",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "268",
    "nombre": "Mar\u00edn",
    "codigo": "103972709640327",
    "poblacion": "25864",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:12:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:12:48",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "269",
    "nombre": "Onda",
    "codigo": "107463259289005",
    "poblacion": "25704",
    "provincia": "Castell\u00f3n",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:09:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:09:33",
    "provincia_id": "39",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "270",
    "nombre": "Cuart de Poblet",
    "codigo": "112366858788957",
    "poblacion": "25449",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:38",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "271",
    "nombre": "Almansa",
    "codigo": "112259872119791",
    "poblacion": "25432",
    "provincia": "Albacete",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:07:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:07:38",
    "provincia_id": "38",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "272",
    "nombre": "Santa Perpetua de Moguda",
    "codigo": "111496908872030",
    "poblacion": "25331",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 16:01:21",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 16:01:21",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "273",
    "nombre": "Valls",
    "codigo": "109456222413417",
    "poblacion": "25016",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:57:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:57:46",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "274",
    "nombre": "Calafell",
    "codigo": "116580368356971",
    "poblacion": "24984",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:56:10",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:56:10",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "275",
    "nombre": "Calahorra",
    "codigo": "106993172674521",
    "poblacion": "24839",
    "provincia": "La Rioja",
    "comunidad": "La Rioja",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:50:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:50:48",
    "provincia_id": "42",
    "comunidad_id": "15"
}, {
    "id": "276",
    "nombre": "Martos",
    "codigo": "104119712957182",
    "poblacion": "24739",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:48:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:48:51",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "277",
    "nombre": "Navalcarnero",
    "codigo": "116608171687505",
    "poblacion": "24613",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:46:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:46:46",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "278",
    "nombre": "Molins de Rey",
    "codigo": "112333702116668",
    "poblacion": "24572",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:45:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:45:37",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "279",
    "nombre": "Adra",
    "codigo": "109310752427917",
    "poblacion": "24512",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:44:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:44:16",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "280",
    "nombre": "Paiporta",
    "codigo": "109520729074248",
    "poblacion": "24506",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 15:37:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 15:37:19",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "281",
    "nombre": "Erandio",
    "codigo": "103130616393430",
    "poblacion": "24262",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:53:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:53:05",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "282",
    "nombre": "San Pedro del Pinatar",
    "codigo": "106961562675578",
    "poblacion": "24093",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:51:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:51:11",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "283",
    "nombre": "Altea",
    "codigo": "110767875614906",
    "poblacion": "24056",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:49:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:49:48",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "284",
    "nombre": "Olesa de Montserrat",
    "codigo": "104308866273199",
    "poblacion": "23924",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:47:45",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:47:45",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "285",
    "nombre": "Montilla",
    "codigo": "108253072538505",
    "poblacion": "23870",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:45:39",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:45:39",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "286",
    "nombre": "Alhaur\u00edn el Grande",
    "codigo": "117266991617356",
    "poblacion": "23807",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:43:39",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:43:39",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "287",
    "nombre": "Ibi",
    "codigo": "104088716295782",
    "poblacion": "23683",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:42:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:42:14",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "288",
    "nombre": "Pi\u00e9lagos",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "23672",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "289",
    "nombre": "Tomares",
    "codigo": "107504142620609",
    "poblacion": "23661",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:40:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:40:37",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "290",
    "nombre": "V\u00edcar",
    "codigo": "110695072292094",
    "poblacion": "23656",
    "provincia": "Almer\u00eda",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:39:08",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:39:08",
    "provincia_id": "31",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "291",
    "nombre": "Cambre",
    "codigo": "105617889472874",
    "poblacion": "23649",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:37:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:37:58",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "292",
    "nombre": "Illescas",
    "codigo": "112389425439712",
    "poblacion": "23627",
    "provincia": "Toledo",
    "comunidad": "Castilla-La Mancha",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:36:42",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:36:42",
    "provincia_id": "81",
    "comunidad_id": "7"
}, {
    "id": "293",
    "nombre": "Puenteareas",
    "codigo": "114487208567587",
    "poblacion": "23561",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:32:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:32:37",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "294",
    "nombre": "Priego de C\u00f3rdoba",
    "codigo": "106121032760238",
    "poblacion": "23528",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:27:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:27:31",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "295",
    "nombre": "Muchamiel",
    "codigo": "111056662257079",
    "poblacion": "23522",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:24:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:24:47",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "296",
    "nombre": "Liria",
    "codigo": "171432376215119",
    "poblacion": "23397",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:22:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:22:16",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "297",
    "nombre": "Ciempozuelos",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "23354",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "298",
    "nombre": "Cullera",
    "codigo": "105545386145170",
    "poblacion": "23304",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:19:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:19:32",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "299",
    "nombre": "Castellar del Vall\u00e9s",
    "codigo": "111605288855535",
    "poblacion": "23238",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-11 11:09:44",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-11 11:09:44",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "300",
    "nombre": "Pilar de la Horadada",
    "codigo": "108093849219297",
    "poblacion": "22967",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 19:15:57",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 19:15:57",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "301",
    "nombre": "Barbate",
    "codigo": "111780605507942",
    "poblacion": "22928",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 19:14:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 19:14:11",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "302",
    "nombre": "Castrill\u00f3n",
    "codigo": "105587186141152",
    "poblacion": "22893",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:54:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:54:23",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "303",
    "nombre": "C\u00e1rtama",
    "codigo": "112252088800092",
    "poblacion": "22867",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:51:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:51:23",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "304",
    "nombre": "Los Barrios",
    "codigo": "115918528418707",
    "poblacion": "22853",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:50:10",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:50:10",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "305",
    "nombre": "Palafrugell",
    "codigo": "105701676129970",
    "poblacion": "22816",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:01:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:01:11",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "306",
    "nombre": "Alcal\u00e1 la Real",
    "codigo": "110212235666185",
    "poblacion": "22758",
    "provincia": "Ja\u00e9n",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:02:38",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:02:38",
    "provincia_id": "57",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "307",
    "nombre": "Mejorada del Campo",
    "codigo": "103350233040140",
    "poblacion": "22677",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:43:28",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:43:28",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "308",
    "nombre": "Alboraya",
    "codigo": "104077806295769",
    "poblacion": "22563",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:12:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:12:09",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "309",
    "nombre": "San Juan de Alicante",
    "codigo": "107304529306458",
    "poblacion": "22554",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:14:14",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:14:14",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "310",
    "nombre": "Almonte",
    "codigo": "113400465336695",
    "poblacion": "22525",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:07:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:07:15",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "311",
    "nombre": "El Masnou",
    "codigo": "114935601855283",
    "poblacion": "22523",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:17:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:17:41",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "312",
    "nombre": "Torrelodones",
    "codigo": "107588429270552",
    "poblacion": "22354",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:19:26",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:19:26",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "313",
    "nombre": "Laguna de Duero",
    "codigo": "108487432508962",
    "poblacion": "22334",
    "provincia": "Valladolid",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:21:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:21:19",
    "provincia_id": "13",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "314",
    "nombre": "Nerja",
    "codigo": "114590355223671",
    "poblacion": "22294",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:41:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:41:41",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "315",
    "nombre": "Armilla",
    "codigo": "111460998875931",
    "poblacion": "22283",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:42:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:42:58",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "316",
    "nombre": "Co\u00edn",
    "codigo": "106062946090880",
    "poblacion": "22159",
    "provincia": "M\u00e1laga",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:21:03",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:21:03",
    "provincia_id": "6",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "317",
    "nombre": "Baza",
    "codigo": "103778172994150",
    "poblacion": "22092",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:24:06",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:24:06",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "318",
    "nombre": "Esparraguera",
    "codigo": "113280385364647",
    "poblacion": "21986",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:28:44",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:28:44",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "319",
    "nombre": "Isla Cristina",
    "codigo": "111102185583094",
    "poblacion": "21903",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:31:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:31:51",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "320",
    "nombre": "Moncada",
    "codigo": "112789508735707",
    "poblacion": "21860",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:29:56",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:29:56",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "321",
    "nombre": "Vilaseca",
    "codigo": "115639518448391",
    "poblacion": "21839",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:34:28",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:34:28",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "322",
    "nombre": "San Fel\u00edu de Guixols",
    "codigo": "109446332406777",
    "poblacion": "21814",
    "provincia": "Gerona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:35:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:35:48",
    "provincia_id": "64",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "323",
    "nombre": "La Estrada",
    "codigo": "115460048468233",
    "poblacion": "21759",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:45:17",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:45:17",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "324",
    "nombre": "Paracuellos de Jarama",
    "codigo": "108372052519963",
    "poblacion": "21718",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:46:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:46:51",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "325",
    "nombre": "Puebla de Vallbona",
    "codigo": "108022545893374",
    "poblacion": "21708",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 17:47:54",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 17:47:54",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "326",
    "nombre": "Alfaz del Pi",
    "codigo": "112292695454239",
    "poblacion": "21670",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:11:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:11:23",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "327",
    "nombre": "Conil de la Frontera",
    "codigo": "110189429002859",
    "poblacion": "21664",
    "provincia": "C\u00e1diz",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:09:42",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:09:42",
    "provincia_id": "25",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "328",
    "nombre": "Loja",
    "codigo": "113864795295406",
    "poblacion": "21618",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 12:06:20",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 12:06:20",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "329",
    "nombre": "Medina del Campo",
    "codigo": "109687339057089",
    "poblacion": "21607",
    "provincia": "Valladolid",
    "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 18:42:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 18:42:13",
    "provincia_id": "13",
    "comunidad_id": "6"
}, {
    "id": "330",
    "nombre": "Rojales",
    "codigo": "112855312065155",
    "poblacion": "21583",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:27:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:27:49",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "331",
    "nombre": "Mairena del Alcor",
    "codigo": "106091939430376",
    "poblacion": "21560",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:27:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:27:18",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "332",
    "nombre": "Bara\u00f1\u00e1in",
    "codigo": "108756865815830",
    "poblacion": "21552",
    "provincia": "Comunidad Foral de Navarra",
    "comunidad": "Navarra",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 16:52:32",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 16:52:32",
    "provincia_id": "201",
    "comunidad_id": "18"
}, {
    "id": "333",
    "nombre": "Palma del R\u00edo",
    "codigo": "101901603185287",
    "poblacion": "21537",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:26:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:26:52",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "334",
    "nombre": "B\u00e9tera",
    "codigo": "108152575871943",
    "poblacion": "21512",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:26:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:26:11",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "335",
    "nombre": "Amposta",
    "codigo": "105550006145651",
    "poblacion": "21445",
    "provincia": "Tarragona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:25:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:25:51",
    "provincia_id": "49",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "336",
    "nombre": "Las Torres de Cotillas",
    "codigo": "115682815113460",
    "poblacion": "21443",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:25:29",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:25:29",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "337",
    "nombre": "San Juan de Aznalfarache",
    "codigo": "108539642511358",
    "poblacion": "21439",
    "provincia": "Sevilla",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:24:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:24:53",
    "provincia_id": "4",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "338",
    "nombre": "Requena",
    "codigo": "111975642152998",
    "poblacion": "21394",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:24:27",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:24:27",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "339",
    "nombre": "Maracena",
    "codigo": "108263972541612",
    "poblacion": "21264",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:23:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:23:48",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "340",
    "nombre": "Cabra",
    "codigo": "117895571554271",
    "poblacion": "21188",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:23:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:23:22",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "341",
    "nombre": "Lal\u00edn",
    "codigo": "103078316399794",
    "poblacion": "21127",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:22:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:22:46",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "342",
    "nombre": "Ribarroja del Turia",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "21094",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "343",
    "nombre": "Baena",
    "codigo": "107719292594146",
    "poblacion": "21028",
    "provincia": "C\u00f3rdoba",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:22:02",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:22:02",
    "provincia_id": "12",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "344",
    "nombre": "Calatayud",
    "codigo": "108066045882049",
    "poblacion": "20837",
    "provincia": "Zaragoza",
    "comunidad": "Arag\u00f3n",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:21:24",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:21:24",
    "provincia_id": "5",
    "comunidad_id": "2"
}, {
    "id": "345",
    "nombre": "Ayamonte",
    "codigo": "111850512166370",
    "poblacion": "20763",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:21:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:21:05",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "346",
    "nombre": "Alfafar",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "20728",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "347",
    "nombre": "Alhama de Murcia",
    "codigo": "111025125587196",
    "poblacion": "20725",
    "provincia": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "comunidad": "Murcia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:20:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:20:05",
    "provincia_id": "104",
    "comunidad_id": "17"
}, {
    "id": "348",
    "nombre": "Algete",
    "codigo": "109705555722023",
    "poblacion": "20701",
    "provincia": "Comunidad de Madrid",
    "comunidad": "Comunidad de Madrid",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:19:48",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:19:48",
    "provincia_id": "84",
    "comunidad_id": "11"
}, {
    "id": "349",
    "nombre": "Carcagente",
    "codigo": "126608950731629",
    "poblacion": "20687",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:19:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:19:22",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "350",
    "nombre": "Manlleu",
    "codigo": "109092975790263",
    "poblacion": "20445",
    "provincia": "Barcelona",
    "comunidad": "Catalu\u00f1a",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:19:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:19:01",
    "provincia_id": "2",
    "comunidad_id": "8"
}, {
    "id": "351",
    "nombre": "Moguer",
    "codigo": "106022926105116",
    "poblacion": "20418",
    "provincia": "Huelva",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:18:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:18:36",
    "provincia_id": "44",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "352",
    "nombre": "Guadix",
    "codigo": "108465629177101",
    "poblacion": "20375",
    "provincia": "Granada",
    "comunidad": "Andaluc\u00eda",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:17:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:17:58",
    "provincia_id": "19",
    "comunidad_id": "1"
}, {
    "id": "353",
    "nombre": "Aspe",
    "codigo": "105972086100587",
    "poblacion": "20292",
    "provincia": "Alicante",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:17:09",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:17:09",
    "provincia_id": "11",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "354",
    "nombre": "Picasent",
    "codigo": "114546505278023",
    "poblacion": "20087",
    "provincia": "Valencia",
    "comunidad": "Comunidad Valenciana",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:16:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:16:51",
    "provincia_id": "3",
    "comunidad_id": "10"
}, {
    "id": "355",
    "nombre": "Moa\u00f1a",
    "codigo": "108382515853130",
    "poblacion": "19336",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:16:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:16:36",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "356",
    "nombre": "Monforte de Lemos",
    "codigo": "104003629636450",
    "poblacion": "19311",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:15:57",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:15:57",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "357",
    "nombre": "Boiro",
    "codigo": "109411829077594",
    "poblacion": "19076",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:15:28",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:15:28",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "358",
    "nombre": "Amorebieta",
    "codigo": "109420805756632",
    "poblacion": "18579",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:14:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:14:59",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "359",
    "nombre": "Porri\u00f1o",
    "codigo": "114563478561160",
    "poblacion": "18075",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:14:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:14:16",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "360",
    "nombre": "Teo",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "17940",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "361",
    "nombre": "Nigr\u00e1n",
    "codigo": "109362285748885",
    "poblacion": "17879",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:11:02",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:11:02",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "362",
    "nombre": "Sangenjo",
    "codigo": "108614369170288",
    "poblacion": "17586",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:02:15",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:02:15",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "363",
    "nombre": "Tuy",
    "codigo": "110577738970565",
    "poblacion": "17236",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:01:27",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:01:27",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "364",
    "nombre": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "17182",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "365",
    "nombre": "Bermeo",
    "codigo": "107487225948118",
    "poblacion": "17057",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:00:52",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:00:52",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "366",
    "nombre": "Mungia",
    "codigo": "109293512422642",
    "poblacion": "17055",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:00:35",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:00:35",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "367",
    "nombre": "Gernika-Lumo",
    "codigo": "114625885220883",
    "poblacion": "16797",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 19:00:07",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 19:00:07",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "368",
    "nombre": "Poyo",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "16501",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "369",
    "nombre": "Ermua",
    "codigo": "111521068876882",
    "poblacion": "16109",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:58:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:58:31",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "370",
    "nombre": "Corvera de Asturias",
    "codigo": "100245733350628",
    "poblacion": "16088",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:58:06",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:58:06",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "371",
    "nombre": "Vivero",
    "codigo": "105630726138335",
    "poblacion": "15706",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:57:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:57:50",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "372",
    "nombre": "El Astillero",
    "codigo": "114088978601789",
    "poblacion": "15635",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:57:34",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:57:34",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "373",
    "nombre": "Villalba",
    "codigo": "113130428699406",
    "poblacion": "15358",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:57:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:57:16",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "374",
    "nombre": "Portalegre",
    "codigo": "100242266684551",
    "poblacion": "15000",
    "provincia": "Portalegre",
    "comunidad": "",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:56:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:56:50",
    "provincia_id": "0",
    "comunidad_id": "0"
}, {
    "id": "375",
    "nombre": "Noya",
    "codigo": "112340435449407",
    "poblacion": "14947",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:56:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:56:36",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "376",
    "nombre": "Mos",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "14942",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "377",
    "nombre": "Sada",
    "codigo": "112157612133152",
    "poblacion": "14734",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:56:02",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:56:02",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "378",
    "nombre": "Villaviciosa",
    "codigo": "103766866329273",
    "poblacion": "14690",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:55:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:55:46",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "379",
    "nombre": "Fene",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "14092",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "380",
    "nombre": "Gondomar",
    "codigo": "110556685638607",
    "poblacion": "13973",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:55:13",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:55:13",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "381",
    "nombre": "Cambados",
    "codigo": "109488285743352",
    "poblacion": "13946",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:53:51",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:53:51",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "382",
    "nombre": "Llanera",
    "codigo": "106220172742836",
    "poblacion": "13904",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:53:36",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:53:36",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "383",
    "nombre": "Llanes",
    "codigo": "111862572163605",
    "poblacion": "13694",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:53:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:53:18",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "384",
    "nombre": "Betanzos",
    "codigo": "108254859203423",
    "poblacion": "13673",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:53:01",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:53:01",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "385",
    "nombre": "Tomi\u00f1o",
    "codigo": "115617765119609",
    "poblacion": "13604",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:52:41",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:52:41",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "386",
    "nombre": "Laviana",
    "codigo": "103778972994148",
    "poblacion": "13582",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:52:19",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:52:19",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "387",
    "nombre": "Cangas del Narcea",
    "codigo": "110971472259151",
    "poblacion": "13451",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:51:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:51:50",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "388",
    "nombre": "Sarria",
    "codigo": "109553272403950",
    "poblacion": "13422",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:51:23",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:51:23",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "389",
    "nombre": "Laredo",
    "codigo": "105400099493153",
    "poblacion": "13115",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:50:58",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:50:58",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "390",
    "nombre": "Sopela",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "13061",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "391",
    "nombre": "\u00d3rdenes",
    "codigo": "111700375512857",
    "poblacion": "12868",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:50:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:50:31",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "392",
    "nombre": "Vald\u00e9s",
    "codigo": "106445742726598",
    "poblacion": "12421",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:47:31",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:47:31",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "393",
    "nombre": "Arrigorriaga",
    "codigo": "108231999204591",
    "poblacion": "12374",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:47:11",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:47:11",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "394",
    "nombre": "Bueu",
    "codigo": "112104032134042",
    "poblacion": "12348",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:46:47",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:46:47",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "395",
    "nombre": "Bayona",
    "codigo": "111075675582929",
    "poblacion": "12258",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:46:30",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:46:30",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "396",
    "nombre": "Trapagaran",
    "codigo": "506191562863125",
    "poblacion": "12129",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:46:06",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:46:06",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "397",
    "nombre": "Rianjo",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "11826",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "398",
    "nombre": "Lena",
    "codigo": "109080412449177",
    "poblacion": "11654",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:45:35",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:45:35",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "399",
    "nombre": "Santo\u00f1a",
    "codigo": "105501796149279",
    "poblacion": "11592",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:44:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:44:59",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "400",
    "nombre": "Aller",
    "codigo": "115252891819656",
    "poblacion": "11555",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:38:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:38:16",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "401",
    "nombre": "Puentes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "11336",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "402",
    "nombre": "Grove",
    "codigo": "108055669226870",
    "poblacion": "11241",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:36:59",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:36:59",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "403",
    "nombre": "Laracha",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "11213",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:39",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "404",
    "nombre": "Ponte de Sor",
    "codigo": "135891929807661",
    "poblacion": "11000",
    "provincia": "Portalegre",
    "comunidad": "",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-15 12:53:22",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-15 12:53:22",
    "provincia_id": "0",
    "comunidad_id": "0"
}, {
    "id": "405",
    "nombre": "Los Corrales de Buelna",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "10958",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "406",
    "nombre": "Etxebarri",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "10754",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "407",
    "nombre": "Carre\u00f1o",
    "codigo": "109749949042980",
    "poblacion": "10704",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:33:37",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:33:37",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "408",
    "nombre": "Villanueva de Arosa",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "10614",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "409",
    "nombre": "Goz\u00f3n",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "10588",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "410",
    "nombre": "Reinosa",
    "codigo": "105663679466541",
    "poblacion": "10523",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:32:50",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:32:50",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "411",
    "nombre": "La Guardia",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "10484",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "412",
    "nombre": "Santa Comba",
    "codigo": "103717216333011",
    "poblacion": "10408",
    "provincia": "La Coru\u00f1a",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:32:17",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:32:17",
    "provincia_id": "106",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "413",
    "nombre": "Grado",
    "codigo": "108386945848673",
    "poblacion": "10309",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:31:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:31:53",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "414",
    "nombre": "Tineo",
    "codigo": "107603115935990",
    "poblacion": "10128",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:31:33",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:31:33",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "415",
    "nombre": "Caldas de Reyes",
    "codigo": "106064289434539",
    "poblacion": "10060",
    "provincia": "Pontevedra",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:31:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:31:18",
    "provincia_id": "14",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "416",
    "nombre": "Santa Cruz de Bezana",
    "codigo": "111559005539180",
    "poblacion": "10012",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:30:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:30:49",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "417",
    "nombre": "Foz",
    "codigo": "107376639299949",
    "poblacion": "9841",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:30:10",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:30:10",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "418",
    "nombre": "Ribadeo",
    "codigo": "113419765335180",
    "poblacion": "9704",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:29:24",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:29:24",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "419",
    "nombre": "Abanto-Zierbena",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "9688",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "420",
    "nombre": "Chantada",
    "codigo": "109313332429171",
    "poblacion": "9150",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:28:05",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:28:05",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "421",
    "nombre": "Burela",
    "codigo": "109803852378583",
    "poblacion": "8873",
    "provincia": "Lugo",
    "comunidad": "Galicia",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:26:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:26:16",
    "provincia_id": "63",
    "comunidad_id": "13"
}, {
    "id": "422",
    "nombre": "Pravia",
    "codigo": "112749368740689",
    "poblacion": "8667",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:25:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:25:49",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "423",
    "nombre": "Navia",
    "codigo": "109185395766517",
    "poblacion": "8644",
    "provincia": "Principado de Asturias",
    "comunidad": "Asturias",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:25:24",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:25:24",
    "provincia_id": "90",
    "comunidad_id": "3"
}, {
    "id": "424",
    "nombre": "Ondarroa",
    "codigo": "108899562476568",
    "poblacion": "8575",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:24:53",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:24:53",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "425",
    "nombre": "Ortuella",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "8410",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "426",
    "nombre": "Cabez\u00f3n de la Sal",
    "codigo": "107503989279454",
    "poblacion": "7971",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:23:46",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:23:46",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "427",
    "nombre": "Balmaseda",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7829",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "428",
    "nombre": "Muskiz",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7612",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "429",
    "nombre": "Abadi\u00f1o",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7504",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "430",
    "nombre": "Reoc\u00edn",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7434",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "431",
    "nombre": "Lekeitio",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7305",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "432",
    "nombre": "Elorrio",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7240",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "433",
    "nombre": "Colindres",
    "codigo": "113974595282960",
    "poblacion": "7235",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-10 19:01:16",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-10 19:01:16",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "434",
    "nombre": "Suances",
    "codigo": "109055419128642",
    "poblacion": "7117",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:22:18",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:22:18",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "435",
    "nombre": "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "7107",
    "provincia": "Cantabria",
    "comunidad": "Cantabria",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "37",
    "comunidad_id": "5"
}, {
    "id": "436",
    "nombre": "Berango",
    "codigo": "105511356149197",
    "poblacion": "6925",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:20:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:20:25",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "437",
    "nombre": "Gue\u00f1es",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "6535",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "438",
    "nombre": "Zalla",
    "codigo": "103114273061855",
    "poblacion": "6535",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:19:49",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:19:49",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "439",
    "nombre": "Derio",
    "codigo": "106421712721727",
    "poblacion": "5940",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "1",
    "ult_importacion": "2018-01-08 18:19:25",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2018-01-08 18:19:25",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}, {
    "id": "440",
    "nombre": "Gorliz",
    "codigo": "0",
    "poblacion": "5664",
    "provincia": "Vizcaya",
    "comunidad": "Pa\u00eds Vasco",
    "pais": "Espa\u00f1a",
    "html": "",
    "importado": "0",
    "ult_importacion": "0000-00-00 00:00:00",
    "created": "0000-00-00 00:00:00",
    "modified": "2017-09-20 15:52:40",
    "provincia_id": "10",
    "comunidad_id": "19"
}]
